萍水相逢也做愛 學生妹：好平常

小情侶返學途中性交
女生不滿冇戴套揭發 男生認罪候判

【本報訊】 14歲初中女生戀上男同學，認為在朋輩間萍水相逢的性行為很普通 ，遂多番跟對方偷食禁果，即使情海翻波，因不甘孤單也寧願跟他繼續發生性行為。惟一次發現對方說謊，竟沒有戴安全套便與她性交，令她憤怒不堪，終告知同學而揭發事件。記者：梁瑞珮

現年 17歲讀中三的被告，昨在高院承認非法性交及猥褻行為等三項控罪，還柙至下月 11日候判。被告跟較他年輕兩年多的女童 X於 07年就讀同一中學認識， 09年 10月兩人成為情侶後不久，被告便帶 X到沙角邨一處大廈梯間，捉着 X的手替他手淫。
儘管兩人多次離合，兩人仍發生親密關係。翌年 3月 14日， X到被告的朋友家中，突然被告自行鬆解牛仔褲，戴上安全套後跟 X性交。事後，兩人一起玩電腦，然後手拖手到附近羽毛球場跟朋友會合。
同年 5月 5日，被告與 X一起上學，但途中帶 X到公眾停車場梯間，要 X替他手淫後，繼而拉下 X的短褲及內褲，叫 X轉身，並扯起她的校裙跟她性交。當時被告稱已戴安全套，惟一分鐘後， X發現被告並無戴安全套，遂拒絕繼續性交，被告其後自行向牆射精。完事後，二人往附近公園做功課，再一起返學。

朋輩間性行為很普遍
回到學校， X內心充滿疑惑，將事件告知同學，又寫信託同學交給被告，信中提及與被告一起已 139天，不肯定被告是否真心愛她，或只想和她有性行為，又責備他說謊訛稱有戴安全套。事件驚動學校社工及報警。
被告在警誡下表示，知道 X擔心懷孕，協議性交時會戴上安全套。另在去年 5月 3日，即性交前兩天，他曾向 X提出分手，但 X苦苦哀求他。
而 X則向社工稱，當天是她邀請被告陪她上學，她仍想有男孩子陪伴，不喜歡獨自上學，故沒有離開現場。 X又稱，沒有結束這段關係，因覺得面對孤單比與被告有性行為更加不開心，又謂萍水相逢的性行為在他們朋輩之間是很普通的事情。
案件編號： HCCC192/11

cls

這些機會

有點嬲

向牆射精

17歲中三

生出黎害左個細路

2011年10月26日
樓主坐左幾耐?

嫲嫲又比人放上網

究竟時事台，係睇時事定歷史

o camp Ｄ囡囡已黑曬啦

搵處女要去醫院育嬰箱

其實就算讀緊書個陣唔係咁諗 出到黎做野都會咁諗架啦 落一落老蘭你都會拖女走啦 只不過依家個情況係變左中學已經係咁姐 其實性同愛可以分開 性可以只係一種情慾 一種想要既野 唔使一定有愛先得 當然我唔係話得呢種啦 同時你都可能要有愛先做到既

但途中帶 X到公眾停車場梯間，要 X替他手淫後，繼而拉下 X的短褲及內褲，叫 X轉身，並扯起她的校裙跟她性交。當時被告稱已戴安全套，惟一分鐘後， X發現被告並無戴安全套，

年少多好

屌你老母